# fecha_atividades

Fecha atividades repetitivas


#   Requisitos

- <b> Selenium instalado </b>

- <b> Como instalar? </b>

- 1º. Abrir o CMD com permissões elevadas
    
- 2º. Executar o comando: <b> python pip install selenium </b>

Caso apresente a mensagem:
<i>"ERROR: To modify pip, please run the following command:
c:\python37\python.exe -m pip install -U pip
You are using pip version 10.0.1, however version 18.1 is available.
You should consider upgrading via the 'python -m pip install --upgrade pip' comm
and."</i>

Execute o comando: 
<b> python -m pip install -U pip </b>
- 3º. Baixar o driver do navegador chrome na versão de seu S.O

Link: <b> https://chromedriver.storage.googleapis.com/index.html?path=2.43/  </b>
**Extrair o arquivo cromedriver.exe e deixar na mesma pasta do arquivo .py**



#   Utilizando o script

- Em construção.

